會員 綿花糖 入一入黎

最後決定交唔交換
係我就而家要買禮物

交

我得１隻羊仔

送你自己俾佢

去咗扑野？

偽毒！

yes bb你玩唔玩

扑完未

手機壞左
同外界失去聯絡

大家係咪都扑緊野

頭先出咗去玩？

開心完啦一定

認真？

一定係啦 我地兩個好慘

過左平安夜仲換得咩？

我整手機阿 fuck u
勁多人

約咗羊咩星期一換

爆mon？

有啊

九龍區？

換機 系統crush

都得 就你地

我新界狗

我以為你地換左

我都係

未啊 因為羊咩份禮物聽日先拎到

未決定 你邊區

越黎越多人

好撚遠

好似4個
btw,想準備3份禮物各自換 定準備1份禮物隨機換？

屌你 騎牛出市區不知幾撚型

香港已經係一個貧民區

新界狗阿

唔夠膽面對咁多人喎

帶住隻羊出黎囉

我想知要買幾多份
聽日沖落街買

啫係3份

限制50蚊以下喎 可以買d on9野俾羊咩

好撚5p

想重拾翻中學交換禮物種感覺

我淨係得1份...

我又要

我要羊仔

淨係同我換囉
佢地可以買少份禮物

我都覺得好5p 但又好想換

落葉bb

平胸怪

屌你老母
真係換？

點換

就係羊仔

CHEAP!!

星期一約去一個地鐵站換完走佬

拎去同我同綿c交換囉
禮物錢都慳返

我都想交換
trump唔trump埋我

我冇所謂
你唔好厭我d禮物on9就得

星期三3點太子站
有冇人唔得

嫌你個人on9 不了

屌你老母（射咗）

射你老豆

射你全家呀

星期三1點太子？
btw你地有冇telegram

未試過開gp 睇下入唔入到

咁我點啊

星期一二ok?

入gp先
廢事mk濛跟蹤我地

我點算

原來你未訓
你冇telegram？

不了

岩先係對面台問人野
咁點換咁多人我咪要買幾舊水...

聽日返工呀 膠咩換禮物

我可唔可以遠處偷望你地 利申真毒

Yes我想

入咗再討論
可能一人買一份算

一地一team望ok?

我

唔係紅日咩

一人買一份鳩抽咪算

紅日你班撚屌是咪唔洗出去食嘢

我可唔可以偷入

入啦